女友發現我粒lin pink過佢, 之後嬲咗我, 點算好?

第一次見女朋友粒lin的黑色,
但我出得黎行都唔介意,
點知佢介意我粉紅乳頭過佢,
依刻嬲咗我,
點算好?

叫佢整黑埋你個粒咪算數囉

快啲搵marker髹黑佢喇

條J黑過佢塊西 super

奶乾淨佢果粒